Firefox "pr_connect_reset_error" 點解決

今朝開始上好多網都上唔到(hktvmall, lihkg, viu)
Firefox 出左 “pr_connect_reset_error” 呢個msg
有冇巴打賜教

直接google la

Google左
試左幾個方法都唔得

似中咗 malware
試下 download 呢個

721唔見人，831打死人
蒙面無罪，立法無理